其實中國係咪仲係比滿洲人統治緊？

因為上面係講普通話？

血統都唔使check，睇下習種個樣，再睇下蒙古人個樣，其實仲停留喺元朝。

清狗死晒啦

清狗改晒漢人姓

唔係姓劉
卻爭住認咗「漢人」

《中國通史》「修正」宋朝歷史為宋國、金國、西夏／蒙古國「三國鼎立」，認真黐線上⋯
睇得多真係會認知障礙！

又三國

班支那人已經喪曬

支那話日本人係徐福帶去班兒童後代
咁侵乜撚嘢華？
內戰啫

應該係俾蠻夷統治緊

呢個比認宋為正統更正確

1.元修宋、金、遼史
說明元室認為三個都係正宗

2.金、遼、元的確都自稱中國

3.認為宋係正統，主要原因只係血統

那英

北方人=胡人雜種後代

仲有「元」 後來同蒙古汗國反面，所以要用中國皇帝個名黎維持正統

「呢個比認宋為正統更正確」？

咁即係腥講（遲早）被中共國吞併，所以倒不如叫真．香港人（認同本土、民主既黃屍）認做中共國人？？？你係腥講人（黐大陸人既藍絲帶）嚟？？？？？
同埋點解猶太人要响以色列立國呢？點解法塔赫人要爭取在巴勒斯坦立國呢？？

其實好多回綠扮放棄信仰加入共產黨 ,
而家共產黨好多雙面人

有事就賴係蒙元滿清嘅錯，中國人真係好撚無恥

中日8年內戰